本人代表香港，呼籲中東各國保持克制冷靜，以對話解決衝突

2020 01 06 17:37

noted with thanks.

一陣唔知邊個元首個表哥炸鳩埋我地ifc 你條死中坑實上硬wiki

well noted with many thanks

共黨有份買油 香港有份洗黑錢 沒事兒

x2
憑咩？

Push

憑咩